霸左夏愨道 金鐘要人 急

快啲出黎啦自由閪

你班白痴，咁少人衝

係佔，唔係霸
留意用字

暴徒可恥！

Push

要人

都唔知佔黎做咩, 今日警犬都講到明唔會點清場, 你佔得幾多日?
佢地想你地重演雨傘.....

無人會等你清呀
而家係要搞鳩你班狗 等你哋長期緊張狀態

出嚟執垃圾啦死狗

班狗根本一de都唔緊張，都無諗住清緊張條毛